「華光耀劍鋒」呢個名真係幾高質

當時漫畫都係照原名Shining sword beaker 直譯做閃光爆破劍擊，

唯獨當時動畫就譯做 華光耀劍鋒，

有無人同我一樣覺得呢個名改得好靚

細個聽完唔知點寫

細個聽完我都以為係 華剛耀劍風

真係好撚型

看我百倍高速

係幾型

流星蝴蝶劍

霸王翔龍擊

華光耀劍鋒真係好型 加埋出招時既配樂

離坎震震 必殺 百鬼滅衰擊！！！

我細個搵本簿仔記低啲招名, 得閒做動作嗌出嚟

去啦，霹靂火鳳凰

兌坎離震 必殺 醉無搏天之舞

beaker
閃光爆破燒杯

震坎兌離 必殺 弧月拳舞

Shining Sword Beaker直譯明明係閃光劍燒杯？

Shining sword breaker 自膠Sor

細個以為橫岡耀劍峰

新招係咪叫不死鳥耀劍鋒？

劍芒羅漫史都譯得好正

仲有招華光大爆發